點解紅磡去尖東架車要拖慢嚟行？

有無港鐵巴打可以解答下

因為前面路軌有盡頭
利申 9upper

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

個站太近

之前有俾沿途既民居投訴過noise problem，所以hunghom to tst east 既路減到好慢, 好耐既新聞黎

佢係出紅磡站慢 但後尾會好odd 咁加速

珍惜生命，勿搭黨鐵

話說，以前嗰個彎位係可以片住過嘅
但係因為第時沙中綫，西鐵會去新月台（即係剪鋼筋嗰度），個彎位就剷平咗，冇得好似以前咁片住過

觀察身邊人事

噪音

地底

Sorry 沙田去火炭某段好似係因為噪音要慢車。

粉嶺去太和都係

沙中線地下隧道路軌接駁工程個臨時限速已經取消咗，呢個係尖東站東個交叉渡線跟總站地面月台配置造成

因為之前紅磡站鋼筋接駁問題?

西鐵真身